有冇人book咗機票依幾日去London...

啱啱買咗機票係歐洲第二個國家飛去London...但蘋果啱啱見到話London有第一單確診個案...我應該點做好

香港有50宗啦，係都係人地驚啦

⋯有啲驚係個邊惹到 又驚佢地會覺得我有病⋯

全球排華 去玩都玩得唔開心
岩岩先見到有個po講韓國女仔比外國人當左做中國人推左落路軌

Book咗依幾日返香港

係呀屌 但我諗住去完英國就走 點知個頭買完機票依頭又爆多單London

掛個日本旗係心口扮日本人囉
再唔係龍獅旗

打電話cancel 囉
我book 咗BA都free cancelled